九龍城 太子道東 迴旋處 有狗 set路障

各位小心🙏🏻